U生活 【以假亂真】iPhone X一秒變iPhone 11 淘寶熱賣神奇「鏡頭貼紙」

人要make up，機都要up……
蘋果今年新推出的iPhone 11系列，在外形上相較前一代最大不同就是後置鏡頭，其中iPhone 11 Pro及iPhone Pro Max都用了方框包住「三鏡」的設計。不少蘋果粉絲都覺得這個設計很難看，但從好的方面看，這個設計識別度卻很高，和前代有所區分，這樣至少可以讓別人看得出你買了新手機。

不過iPhone 11 pro系列售價不太平民，很多買了iPhone X系列的人都不捨得換機。不換機但又想裝作換了機，應該怎麼辦，在淘寶就能找到答案。

網上圖片
自從iPhone 11系列發佈，淘寶就出現了一款貼紙產品，這種貼紙仿照iPhone 11新的鏡頭設計，可以貼在iPhone 11的鏡頭上，保護突出的鏡頭防止刮花磨損。另外還有一種鏡頭貼紙可以貼在iPhone X上，讓X「一秒升呢」偽裝成iPhone 11或iPhone 11 pro。

售賣類似產品的淘寶店，最高交易量都有十幾萬，看來購買的人也不少。

網上圖片

有網友批評——人類為了面子，什麼發明都做得出來。

咪姐係裝假狗
自欺欺人

....

支那狗不例外

明明 Xs個鏡頭 design靚啲

XS仲靚

大陸狗特別鐘意整古造怪，幾年前已經用貼紙貼home button iPhone 5扮5s

幾好睇既自己淘八蚊雞

……

On9

唔好笑 樓下已經有隻港豬買

成浸cheap味
我都唔好意思quote

意義何在?

自己呃自己

咁 on9 係支那濺種先諗得出

成功撚咗幾位會然

好似。呃到下人 幾蚊雞抵玩

扮黎做咩? 有需要咩? 俾人發現話覺得3鏡頭靚d 會有人信?
呢d 打腫塊面充肥佬既行為已經去到電話度
咁不如買部11 pro 模型揸向手扮有兩部電話

咩意義何在？
我部真係iphone11 pro max黎

果幾位應該連實物未見過

上面根本全部真 i11 pro黎

用11威d?笑左

幾時有講過威
一部電話咋喎 人人都有架喎
你自卑得濟？

三眼仔咁柒仲要哂錢扮

呢個時勢重用淘寶....

唔爭在用抖陰影自己食住探魚海底撈飲喜茶啦